[
    {
        "randomId": 202
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ngakariya",
            "option_1": "Akato mu kiyaga",
            "option_2": "Igiseke",
            "option_3": "Agatonyanga ku kigega",
            "option_4": "Mahina",
            "correct_answer": "Akato mu kiyaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Abambarantama ba Ntaragonda batwara amacumu bayacuritse",
            "option_1": "Ijisho",
            "option_2": "Akagori",
            "option_3": "Imirizo y'inka",
            "option_4": "Igitembatembe",
            "correct_answer": "Imirizo y'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mpagaze ku gasozi nti \"bana banjye murizihiwe\"",
            "option_1": "Ikirondwe",
            "option_2": "Uruboho",
            "option_3": "Ukuguru kw'imbaragasa",
            "option_4": "Amasaka y'umuterero; insina zikaragiye",
            "correct_answer": "Amasaka y'umuterero; insina zikaragiye"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Fata agahini mfate akandi tujye gusekura umutanoga",
            "option_1": "Icyobo",
            "option_2": "Umubiri w'umuntu",
            "option_3": "Umusenyi",
            "option_4": "Umuziha w'inzovu",
            "correct_answer": "Umusenyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nyirandirima umugore munini yicaye icukiro",
            "option_1": "Ikigega",
            "option_2": "Insitare",
            "option_3": "Ikiyege",
            "option_4": "Inyana iri mu nda ya nyina",
            "correct_answer": "Ikiyege"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nyirabazaza ntaruha",
            "option_1": "Umwironge",
            "option_2": "Ibikingi by'amarembo",
            "option_3": "Umuntu ubara inkuru cyane",
            "option_4": "Inkono mu mashyiga",
            "correct_answer": "Inkono mu mashyiga"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nagutera Byuma bya Bihigina byacuzwe n'umuhanga",
            "option_1": "Ikinwa cya nyirabarazana",
            "option_2": "Inyamanza",
            "option_3": "Intorezo",
            "option_4": "Imigondoro y'ibishyimbo",
            "correct_answer": "Intorezo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mamahinda mamahi",
            "option_1": "Inopfu",
            "option_2": "Amahinda y'inkuba",
            "option_3": "Ishyiga ry'inyuma",
            "option_4": "Indishyi zihuye; imfubyi",
            "correct_answer": "Amahinda y'inkuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kiravunja umukenke",
            "option_1": "Ikinyugunyugu",
            "option_2": "Ikibyindi",
            "option_3": "Isake; impanda",
            "option_4": "Umusambi",
            "correct_answer": "Ikibyindi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Inka zanjye zaragiye zirarima zirarimagura",
            "option_1": "Inda mu nnyo",
            "option_2": "Ubukumi bwa so na nyoko",
            "option_3": "Inzara n'umwijuto",
            "option_4": "Urusogo n'urusogi",
            "correct_answer": "Inda mu nnyo"
        }
    }
]